識油漆既巴絲麻煩入一入黎

租左個工廈單位
想油下幅牆 本身批左灰同埋係白色既
我想轉色 可唔可以直接油定係要做其他野先可以油
Google好少資料
最緊要襟 諗住油乳膠漆

白色好似可以唔洗刮直接上油？

租就直油唔洗搞咁多

起碼租五年呢？

直上油就得 工廠大廈好粗 唔會靚得去邊